大量社會運動周邊商品係咪香港獨有

紀念T，鎖匙扣， figure，紀念卡，board game 咩都有，眼見買既人好多，但講到眾籌 就個個話自己無錢 身邊大把朋友係咁

souvenir

叫雞都唔叫大陸雞！ 支持本地工業！

出完錢無光環邊個出

叫你老母咪得

香港人俾埋錢人地買「機票」

講還講 又要講人老母既

無買過感覺攞政治運動黎出野賣好仆街

咁屌你老母囉

如果我講我唔嬲你會唔會再串返我架

souvenir可以長期擺出黎俾人睇
捐612捐星火最多post story 24小時
之後都冇人睇到啦
都係買Souven抵啲
又有野拎到出黎曬、又可以呃自己有份捐錢